下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

下次喺事發現場走嗰時可以大聲講自已會幾點走，等其他人知道。

好多時候有兩個情況解釋咁多人仲唔肯走：
1. 留守人士尤其前線，都盡量等到尾班車先走，但又唔講出口，導致出現好似死守個狀態咁。（所以冷氣軍師成日叫人走）

2. 好多中後排嘅和理非擔心前線先唔肯走

所以要多溝通，先可以打游擊！

推

希望可以解決要走或留嘅問題

push

唔好再講要走一齊走，試下講我而家會走

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

幫手推一推

多啲同身邊人溝通，唔好怕醜

大家都係兄弟姊妹，怕咩醜？

自推，上唔上到熱門？

光復香港

時代革命

Push

85大擺工

Hi

沉撚咗....

可以全民前線未？

H

可以點

自言自語

So on9

上熱門也要靠運氣

多啲人睇到

推推推推推

有冇人睇到

都係
擔心先唔走
依個方法可以一試

Pish

Hello it’s me

勿忘義士

但也不要自我犧牲

我永遠支持前線

兄弟爬山 各有各做

原來唔講推，會上返水

推到hang機

推得唔夠快...

唔該大家睇吓

今次應該夜點都唔會走住，因為多數都係街坊。。。

但都有小部分係住其他區

凡有標題黨 見一個block一個！

「我而家走」「我幾點會走」

我冇嘢講 我而家走

推到#100

77

留守人士尤其前線，都盡量等到尾班車先走，但又唔講出口

既然係咁 仲使撚講
咪自己check尾4 尾3 尾2 尾班車幾點

問題係前線一個唔肯走 就要幾百人陪你比人拉

我而家走

我12點會走

我11點會走

我10點會走

我唔會走

推
只係要有退場方案
白送頭好心痛好嬲呀

【東區法院聲援7.28 被捕抗爭者】｜民間自發
日期：7月31日（今日)
時間：早上9時（9時半開庭）
地點：東區法院

推
真係唔好白送頭
諗定退場方案係對手足負責的表現
前中後排都係咁講

倒不如…

#100 自推完

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，尾班車時間， 尾班前60分鐘開始溫馨提示

唔好再用尾班車做目標，早o的撒離

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 不送頭 不割蓆 各自爬山 一齊黎 一齊走

堆

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推返上去

唔想再有前線被捕